500已簽名藍絲醫生之一林哲玄：是否裝備不夠就可以「落更」 全港人「攬炒」？

【醫護憂保護裝備不夠規格應付疫情】
【林哲玄：是否不夠就可以「落更」 全港人「攬炒」？】

新型冠狀病毒肺炎疫情惡化，醫護界發起第四日罷工，要求政府全面封關，罷工令部分公營服務受影響。社區組織協會指，罷工令病人的福祉無辜受害，尤其需要定期洗血的腎病患者等，希望醫護界返回崗位，齊心抗疫，呼籲暫緩一星期罷工行動，先觀察政府措施成效。

醫學會副會長林哲玄在社協記者會上，反問醫護天職和初心為何，假如兩天才准換一個口罩，大家預期醫護人員做還是不做。他又問，大家對整體醫護團隊的期望，是否不夠保護衣物就可以「落更」、全港人「攬炒」。

林哲玄稱自己不是「推前線去死」，表示明白有些人有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」，其他人應尊重及盡量協調。談到罷工醫護要求醫管局不秋後算帳的訴求，他稱不贊成成年人做了事情，要求別人不追究。

#香港電台 #新型冠狀病毒 #林哲玄 #醫學會 #醫護

逾500名醫護人員發表聯署，支持警隊依法執行職務，有份聯署的醫學會副會長林哲玄出席一個大學講座時說，支持執法言下之意，就是不依法就不支持，如果警員濫捕毒打，不會支持。

有在場學生質疑聲明沒有讉責警方濫捕和使用過分武力，林哲玄回應說，任何一個文明社會，警察都要依法執法，聲明中不需提警察濫捕，讉責只會加深撕裂，針對某方並非聯署原意。

對於有學生指催淚氣體損害市民健康，林哲玄說，不同地區的警察執法均使用催淚氣體，但催淚氣體自第一次世界大戰後，已禁止於戰爭中使用，當中有矛盾，社會平靜後，應討論是否繼續以催淚氣體作為控制人群的武器。

喂，唔係有500個藍屍醫生簽名撐警，而家去撚晒邊呀

佢係有份簽

係

連自己都保護唔到自己 學咩人救人

係

即係無家庭負擔就可以安心去死？
屌你老母點解你唔去死先？
驚乜撚啫依家？ 藍屍話佢地無問題丫嘛，佢地濟世為懷預左死丫嘛
唔罷工既醫護都預左架啦？唔係咩？

林醫生，點解你唔夠膽去武漢或者入Dirty Team，我送一盒外科手術口罩+300塊酒精棉比你，你入Dirty Team一個月好唔好?

現場環境安全 都唔識好打有限

林醫生落咗場未?

請你先上

消防員無裝備都唔會落沙井或者火場救人啦

文字遊戲, 而家係明明有能力大把裝備, 單係資源運用不當

2天先換1個口罩？
On9 你自己落前線啦

成日話人驚病人傳比醫生
又唔講醫生中招會傳返比病人

是

咁你上去前線未呀垃圾

裝備唔夠仲落場,同自殺有咩分別,仲好意思講

自己唔做憑咩話人
成班習近平

岩呀
又唔見佢叫警察NO GEAR 返工
而家佢地NO GEAR 出街都唔敢啦

梗係啦ON9!

兩個黑警都話支援唔夠裝備唔夠對抗白衣暴徒要離開

愛國愛港共, 你上左前線再講啦....

推

拉闊d睇，連錶都無睇

唔通無氧氣筒都入封閉火場救火咩
就算有兩支炮都唔打白衣人啦要等支援啦

佢最好連一個口罩都唔好戴, 留比其他醫護好過, 依個口罩需求咁緊張

裝備唔夠係一定要「落更」，唔夠都上先係「攬炒」全病人、全醫護、全港人。

講咁多做咩啫，仲唔落前線頂？

對於當晚有兩名軍裝警員到場後，未有阻止事情發生並離去。曾正科解釋，當時兩位警員在平估現場環境後，認為裝備不足以應乎當時環境，選擇等待支援，他認為決定「合理」，更指過去曾有持槍警員被打，情況不能以持槍作準。

回應下

另外你上左前線未

問下黑警721點做?

Agger

下咁721 轉頭果兩隻狗佢有無出黎屌？

醫護唔撚係以命換命

而且班魔警又夠唔夠膽擺低哂gear 同班學生隻揪呀
無裝備啲魔警隨時連學生都揪唔贏呀

on9 工會 依家畀人以為係因為裝備唔夠先罷工

消防員無放火衣都唔會入火場啦屌

你叫個無水無衫無氧氣筒無裝備既消防員入火場救火
佢自己肯入個阿頭都唔俾啦

你中撚左招又要人地救，救你條友又係裸裝
最後咪滅團囉
呢條醫蓄果然弱智，正常防疫知識都無

林哲玄去dirty team先講啦

係，完

等睇林哲玄表演裸裝入負壓房幫人抽痰抽血

應先照顧自己，然後照顧其他人

佢肯去武漢醫人既我跟機送多盒

依家係有錢有裝備，但前線唔畀用，仲要城門大開

既然唔怕就俾份gear人啦，男人大丈夫講得出做得到

全面封關，香港少左病人，可以集中資源救武漢
藍絲醫生全部上武漢

係 無裝備入火場 你估個個王喜??
吃屎專家時代 一個專業 不停講D違反自身專業說話
有時有D香港人根就係支那種

佢有無去?
兩日先換一個口罩梗係唔撚做啦，你唔係無限口罩我都唔撚做

冇裝, 累度自己感染再全家感染, 仲衰, 有腦都諗到啦

佢肯去武漢我跟多盒日本製口罩

你咁偉大,做咩唔去武漢救人

林哲玄稱自己不是「推前線去死」，表示明白有些人有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」，其他人應尊重及盡量協調。

咁都唔係推去死係咩
仲有，有家室有原因既係人，無家室無原因個d就唔係人？
佢呢d咩發言？

他稱不贊成成年人做了事情，要求別人不追究。

幾時追究黑警？

自己請纓囉 咁巴閉

你頂上啦垃圾藍絲醫生

嘩屌，好撚好嘢

唔講廢話一人一個外科罩入隔離病房開工，你得我得

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

好多私家冇口罩都唔開
點解係公立做就唔可以冇裝就唔do

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你班友仔睇少人
係咪冇口罩就可以唔醫人先？

姐係防暴無防暴裝都要去防暴，係咪咁意思？咁點解721會走人

你問下3萬隻寄生蟲無gear會點
咪俾人打到喊

Short answer: 係

Full answer: 係呀屌你老味

利申：非醫護嘅小市民

請幫忙推post支持手足
0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

又反問

DKLM

梗係啦，柒頭，又玩道德綁架
係咪政府故作非爲，死不封關，市民應該逆來順受呀？

自己都病埋，同事仲要照顧埋你，有咩意義？

係wo
佢標榜無裝備保護自己都要救人
咁我唔送口罩了
我送佢幾粒魚蛋

救生員都知道救人必須先自救，自己都唔掂點樣去救人呢？

唔好得個講字啦，要落場做呀

如果得充滿細菌的手術刀，你還要跟病人做手術嗎

求了解冇警察巡邏的原因

林醫生幾時上前線？定係落左更要全香港人攬炒？

如果醫護都死埋，香港就真正攬炒

秒

係呀

去dirty team啦屌你老母
咁撚得閒接受訪問

拿 我就覺得唔係既 但黑警721時話係

係， 完。

721可以

on9, 叫人做死士，咁中左招邊個賠，淨係識道德綁架，又唔提冇實質補償

呢個正扑街
叫冇槍都去打扙
打死就算，呢個是責任
扑街有冇去爭取資源
死扑街，早D死

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

消防員冇水喉冇防火衣係咪唔救火？ 當然係啦，你不如叫d黑警冇裝備上前線啦～～

廢老 藍絲 政府
香港三大垃圾

屌你老母面皮厚撚到呢
而家係罷工醫護救緊人啊 垃圾藍絲醫生顛倒是非 死黑醫

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不罷工

咁你坐係度把鬼,你唔上？

old news

唔駛讀醫
有上過急救既人都知
救人第一樣野係要確保自己同現場環境安全呀
自己都唔安全咪等於要搵多個人黎救埋你
咁大個人做埋醫生呢小小事都唔知

佢入左dirty team先出聲

林哲玄稱自己不是「推前線去死」

不過呢我自己同所有藍絲就都有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」既
黃絲慢慢衝喇，你死你事

到時火化我夾$100

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

藍屍gogogo

差佬除左裝仲捉唔捉賊？

呀屌除左裝就係賊

721兩條蛋散咪係咁

簽名嗰500個落場未? 等睇表演

721 夠話兩個差佬裝備唔夠啦
龍門任你擺

又玩道德綁架

WHY THE FKING NOT

岩 所以未集體辭職保命
護士醫生你估移民沒人要
藍絲站在最前線，陳局長應該以身作則上前線照顧病人

咁即係民意已經好清晰啦9000人簽署罷工vs 500藍絲
晒晒冷先得果500人

一句講晒，你係咪前線落手做先？唔係就收皮啦。

同樣 popo 唔夠gear 相信都一樣唔敢出去打示威者, 況且宜家講緊係病毒, 醫護條命就唔撚係人命嚟架, 呢條仆街自己入咗dirty team 先啦, dllm on99

係 講講講 快d醫武漢人啦

醫學會副會長林哲玄先生點解你唔自己除晒所有裝備去前線救人?

呢個咪當年沙士笠水個醫生 仲出黎柒

一聽佢啲語氣就知藍
城市論壇果日啲嘴臉好撚嘔心
不可一世咁
陳佩賢正氣好多

冇錯，成日睇消防員電影都有呢句對白

黑警你又唔出聲？

咁嘅人做副會長

first aid第一堂一開波有教要現場環境安全啦

談到罷工醫護要求醫管局不秋後算帳的訴求，他稱不贊成成年人做了事情，要求別人不追究。

罷工合法呀死廢老
追究先係唔合法呀白痴

林生想申請入dirty room及不落更

睇完醫護更加唔應該返,
痴撚線兩日一罩dirty team,
今同送死有咩分別？
今撚鐘意返叫你班藍絲返飽佢

天職天職, 天你老母咩,
721又唔見你叫狗出黎天職？
垃撚圾

咁你去

以後佢要赤手空拳上陣！

林醫生，個病人等著個腎用，你快啲捐你個腎出嚟啦

唔好咁冇醫德，做逃兵呀

safety is the first priority

林奠,689 唔係成年人?
講呢啲,個世界對與錯一向係由你地呢班最有錢財富最集中有權有勢既人決定架啦
恰鳩啲護士屌你老母啦死醫畜

睇戲成日都有啦, 消防比左個氧氣自己手足逃走, 然後自己死撚左.
而家明知裝備唔夠, 你會唔會比晒自己手頭上有的保護比其他醫護, 然後赤條條一齊去前線抗疫.

好似觸電一樣，你唔夠裝備，點可以幫到佢呢？

唔好俾人拉去資源到到糾纏
而家關鍵係生命安全之下有冇權選擇
再白啲講，我條命唔係俾柒婆拎黎玩政治

你咁勁，你上先啦

支持林醫生落場，唔好淨係得個講字，麻煩晒。

支持林醫生去隔離病房做

醫學會副會長唔使落場就梗係講得輕鬆啦
不如你問下班黑警如果唔俾裝備佢, 叫佢入病房幫手得唔得先啦

林PK你無裝自己上前線快啲得把口

啲狗無裝夠啊夠膽當更呀？ 講完

毅進星 $100

你不如叫消防就咁行入火場呀

明知死
都上
用下你個腦

落場未簽名屌人個個都識啦

原本主要訴求係全面封關

而家吹風向抹黑話醫護因為唔滿意物資裝備唔夠貪生怕死所以唔返工

大家要警惕呢點

乜唔係啲醫護中曬招先係攬炒咩

收皮啦師兄
NA assembly成日懶醒講埋啲歪理
死翻入HA打牛工唔好出黎搵真銀啦仆街

人地自己條命唔係命?
人地無家人?

我冇所謂啊，攬炒咪攬炒，nothing to lose你咁大愛你咪自己去救人

從今日開始差佬收返啲防暴裝同槍
比支警棍佢

消防淨係可以帶條水喉

係👍🏻

講咁多無謂嘢，佢落去前線幫手咪得囉

2003年SARS ,林哲玄第一個龜縮出私院. 上左神台之後就過橋抽板.

Source: 2003年太陽報
醫管局肥雞餐申請超額30%
料1300人參加 私院爭相吸納

04/03/2003
【靜態組報道】醫院管理局去年底推出為期三個月的自願提早退休計畫，上月底截止申請，估計吸引近一千三百人參加，較局方預期多出逾三成員工申請，其中四十多人為年薪逾一百萬元的資深醫生。這群公立醫院「名醫」離職後亦不愁出路，不少均成為私家醫院或私營醫療集團招攬的對象，據了解，單是聖德肋撒醫院，最近便一口氣聘請了五位參加「肥雞餐」的公立醫院高級醫生，包括前聯合醫院外科部門高級醫生林哲玄。

渣架我送夠31個N95，快d去

二月十，一齊罷

林鄭：沒有裝備就可以落更？救死扶傷是醫護天職，沒有裝備，沒有資源，沒有安全，就可以落更？由第一日做醫護開始，就應有在無裝備環境下工作，因為係醫護天職。

講呢啲野嘅人

通常都唔駛上前線
藍絲版冷氣軍師

初心？ 真係難聽過粗口
班人日日係度道德綁架

Yes

都痴撚線，救人第一鐵則係保持自身安全先，無人需要一命換一命，你話有曬裝備都中招就無計姐，依家裝備不足點解要為左所謂醫護光環去攞條命搏

又係感謝李公公為國捐軀 會稟明皇上將你風光大葬d fd?

我可以夾份

咁你前線送死囉
冇人阻你

我包機票來回 又點話

你感染埋 又冇藥醫 有咩意思
叫班黑警接手啦 火神山都係解放軍睇

呀醫生你講到咁撚偉大我支持全部HA醫護辭職然後你同你班藍絲大醫生一齊自己落場拯救蒼生
未做到死都唔好同人講話攰乜乜柒柒

係
咁呀伯你上前線未

請佢搞清楚, 搞到冚港鏟嘅係香港政府

一開始已經有五大訴求㗎啦

絕對係

on9

藍絲唔可以講咁白架，要打比喻架

蜘蛛俠自己都保唔住，仲點救人？送頭？

扮訓點會肯醒. 港共政府乜撚都唔做, 乜撚都唔理, 唔係明知不可為而為之, 係明知可以做而不做, 非不能也實不為也, 原來咁都可以為佢送死? 你咁撚叻道德綁架你唔上去武漢幫手? 上面方艙"醫院"零醫護, 你就坐而論道誇誇其談, 點解唔上去為國效力?

是的親

自己落場先再講

我會誠誠教導我子女 將佢風光事蹟分為八集 每日不停循環廣播

屌你冇Full Gear睇下啲黑警出唔出車？少個口罩都縮晒鋼啦。

呢啲咁嘅共產黨 為咗共產黨嘅政治正確真係好撚肉酸

叫佢問下popo冇拎槍夠唔夠膽行單咇?

邊撚個想推前線手足去死嘅，俾佢睇呢幅圖！唔撚駛再同佢鳩噏。
佢要做雷鋒嘅，就即刻衝入去醫院，咪撚咁多口水。

自己有無入dirty team先？

你未唔戴mask去dirty ward做囉
救人第一要訣係現場環境安全

救=多一個人感染=再死全家
咁救黎做乜9

講乜唔係推前線去死，咁林醫生唔身先士卒？

唔駛自己上場，道德、情操一定最偉大啦。
既然覺得每一條命都咁重，咁醫護前線條命就唔係命咩？
得你個條係命？

兩日換一個口罩都敢講

人地話封關後入dirty team 你呢？

班仆街自己落場做吓先講

私家醫生無口罩可以唔開診
公院醫護無口罩就唔可以落更？乜嘢道理？

是否一句「不能截斷中港來往」就可以唔封關要全港「攬炒」？

呢單野都唔關警察事
又唔係佢地做野
有乜好笑？

支持林醫生上前線

500vs 6400

支持呢500件垃圾上前線

唔通消防員無裝仲去救火

on撚9
試下叫黑警赤手空拳捉葉繼歡？

721

係，你覺得唔係架話你可以自己落場

學急救第一守則要現場環境安全

現場環境唔安全又點施救呢

你叫d黑警唔好上gear執勤吖仆街

唔封關 放 支那畜生落黎 放毒
要害死 醫護前線

戇鳩 打仗會唔會比把生果刀就要你落場呀

is

梗係啦
你無子彈，我識渣飛機坦克落場都無用㗎
無撚腦唔緊要
唔好周圍講呀嘛

呢條藍屍林不嬲都藍到發黑的。但又吾見佢返祖國防疫。

消防唔著防護裝備比唔比入火場呀on9
黑警唔帶槍會唔會出黎呀 on99

咁你以後做義工唔會出糧,要記住初心
但係班popo就生化裝都有,其實醫生佢自己都係俾人當狗

on9 logic

拎班訓練成本最高，對社會最有用專業人員去當炮灰，死士，消耗品真係痴撚線

呢 500 個人入晒 dirty team 未

答你 係

咁點解一定junior入dirty team

高拔陞，冚家拎！

極無人性既發言，當醫護人員係消耗品

今朝新聞好似話有私家醫生唔夠口罩隔日應診。是否裝備不足，就放棄，攬炒？

消防/其他工作做野都知唔會一命換一命啦
依家你叫人去火場但唔比足夠裝備
再講嚴重d 潛伏期隨時都可以傳染， 自己唔知比病人傳左 你中招又傳比人 死得仲撚多人
真係屌你老母

支持林哲玄去頂更

仆街有樣睇

林醫牲我幫你買高鐵票

林哲玄稱自己不是「推前線去死」，表示明白有些人有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」，其他人應尊重及盡量協調。談到罷工醫護要求醫管局不秋後算帳的訴求，他稱不贊成成年人做了事情，要求別人不追究。

都ON99,你係人其他人唔係人??

點解要為左支那藍屍廢老而死

依家自己上前線救人囉，咁多嗲

721呢？

你去囉屌你老母

唔記得沙士重用口罩？

林哲玄稱自己不是「推前線去死」，表示明白有些人有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」

有些人就係佢呀嘛

無味神探當年因乜鳩事告返警務處吓話？

好似消防咁,首先要確保自己安全,而唔係沖入去1命換1命

林狗

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

721 回力鏢

跟據佢logic
消防員無裝係咪要照衝火場啊?
無裝唔衝火場係咪就等於同全棟大廈一齊攬炒?
明知照衝死撚緊 又救唔到人 又增加人地負擔
咁樣都唔落更 咁幾時落更?
班藍屍冷氣醫生知唔撚知乜野叫先照顧自己 然後照顧他人呀?

dnlm,係呀

你徒手行入武漢囉 屌你老母

S

我大你一盒超立體

支持佢保住自己條命
亦都支持佢上前線搏命

佢可以道德高地屌人
不過無能力逼到人送死

叫班粉腸去武漢支援好啲。

靚嘢自用啦

我諗住送湖北罩咋
蒜蓉翻蒸嗰隻

就算係急救 第一樣要做係確認現場環境安全
冇裝備你同我講要照去？

屌梗係啦
唔驚交叉感染咩

做得私家就咪L學人講初心啦
你自己都滿身銅臭味

真係讀史片。到時大量醫護中招醫療系統崩潰先係全港攬炒
醫護做既係病發後治療，唔係醫護去開工就少d傳播
難聽講句你完全隔離病人等佢自生自滅
反而仲可以減少傳染機會

唔夠裝備同冇裝備一樣

叫人去送死都可以理直氣壯，果種恨心真你藍屍先做得到

上咗前線未呀藍屍

所有行業職位首要任務。都係要確保自身安全先。
呢條仆街正戇鳩嚟

答案都好明顯

工會罷工點解要秋後？

屌，醫護係前面救人，政府係後欄放火。自己都救唔掂..

721 黑警有槍都話唔夠裝，所以掉頭走，垃圾藍絲有無鬧過

咁醫護死晒就唔係攬炒咩

佢自己又唔港場？

裝備充足是基本

你試下收起差佬枝炮同甲 睇下佢地敢唔敢出嚟

佢哋同黑警一樣，睇清楚現場，依家唔夠裝，[落更]等支援,政府無支援咪繼續等，有咩問題

叫佢唔帶裝備去幫武肺人執屎，咁先有說服力

醫護裝備唔夠，不幸染病再照顧其他病人咪令到其他人染病囉，罷工果啲跟本就係良心醫護

土兵連子彈都冇點打仗

咁你自己做咗啲乜撚野呀? 口講兩句邊撚個理你呀 WFC? 兩邊都踩 企喺道德高地好威威呀

叫佢去武漢拉

咪臭係
first aid 常識

林哲玄 你條撚樣去咗HA 報名入dirty team未呀 屌你老母

15隻罩好啦，人哋兩日用一隻都制

佢自己上咗前線未

警狗

我送兩盒救救俾佢後備用

係
簽得名就唔好走數

咪係

跟

我答你，係。

係吹撚漲咩

要做搵藍屍做

佢有冇去前線做？

打手從不上前
親支嘅人永遠講到天下無敵

咁50隻留100日Dirty Team

試下冇裝備叫消防救人
做醫生都咁撚弱智

死黑警怕死已經冇 行必 半年啦屌

721走佬黑警

是否準備不夠就要走？

講乜嘢可以不可以，合法不合法

你有資格叫人去死？

入境事務大樓發燒員工算什麼？
威院發燒5醫護算什麼？
他們老闆有什麼資格要求別人為他而死？

係，完。

咁點解你唔上先，管理層自己高高在上，站係道德高地指罵前線，但自己係 office 拎光環。你地肯入 dirty team做，肯定有好多人一齊幫手

你話全球都無哂口罩都可能講得通

大佬！而家擺到明係政府辦事不力
關又唔封搞到防疫失敗
採購口罩又做唔掂搞到全城搶口罩
資源監管不力搞到有黑警可以攞政府口罩出去買
而個政府仲係度死撐無問題

呢啲人禍問題唔解決調返轉屌醫護偷生？
林生無撚野呀？

梗係可以啦
天公地道添啊
係度講耶蘇，On撚99

收皮啦，黑警做左七個月衰嘢咪又係唔洗負責

你唔全裸去救？

單程好啦，回程應該用貨機

環保d，o係武漢搵個公園灑

咁你唔著ppe落病房囉
大隻講 死藍絲驚變藍屍咋嘛

林生你死左入去負壓房做插喉未
我地不如幫林生申請自願到武漢方艙醫院度幫手
嗱...果度聲稱係輕症冇咩風險，已經唔比金銀潭級數你玩怕你驚

佢入既話我攞哂全副身家，賣撚埋層樓去買防護裝備比佢添
講到尾，唔撐醫護罷工嘅醫生又咪係一班離哂地嘅仆街，坐係自己診所un un腳企係道德高地鬧人嘅垃圾，要去佢入Dirty Team!?不了

//林哲玄稱自己不是「推前線去死」，表示明白有些人有個人或家庭因素，不適合在最前線「去衝」，其他人應尊重及盡量協調。談到罷工醫護要求醫管局不秋後算帳的訴求，他稱不贊成成年人做了事情，要求別人不追究。//

人渣

藍醫同黑警一樣廢

放低一蚊跟機先

咁多野講咪no gear入隔離病房囉

咁呀林大醫生去咗邊呀

講呢個藍絲會發爛渣

有些成年人，例如香港警察、香港政府高官等，做了説了某些事情，最後都証實是錯誤的，但卻永遠不會被追究，而林哲玄卻從未發聲。

佢講緊乜野，你去啦！武漢都唔夠人，你去啦

佢試下叫班popo唔拎槍行出嚟

警署落閘

幾得意 火警裝備唔夠 迫你衝入火場救人好無

呢條撚屌去咗dirty team幫手未？

高層自己落去丫嘛咁有人性

簽左就自動報名去高危病房啦

999 cut 線

呢d私家醫生最想多d大陸人落香港睇醫生，難搞有危險既埞去公立，自己就做月球人，星球人、袋袋平安
理得你班公立醫院醫護去死

搵夠就移民，再返香港再搵

警賊多裝備過醫護
真係得香港先係咁

請參考721政府回應，當然係

Hello Moto

真係岸撚鳩，政府完全冇顧醫護安全，你仲成隻狗班汪汪汪講初心，冚家剷啦你淋醫生

無生存資格,要依最終解決方案處理

他入咗dirty team未?

係 咁點 係咪你上？

自己死埋點去救人

醫䕶不是一命換一命，唔通無器官要醫護人員捐自己器官比病人嗎？